何君妖連英文名都改埋大陸拼音?

junyao he

睇落咁兒戲嘅 無啲誠意

128 3點維園見！

啲字醜到

係咪自己寫架

係一個冇法治 法律係笑話既極權國家拎榮譽博士真係好撚7

手寫證書？

張cert柒撚到.....

點解會用英文寫 係咪睇唔起中文

講開又講 呢個咩政法大學world ranking仲高過以前佢自己嗰間英國野雞大學

幼稚園張嘉許狀都唔撚會手寫啦

連校徽啊 印仔都無個（佢哋最撚鍾意個個星星印呢）中國連做戲都假

似搵張剛古紙用電腦自製證書

淘寶

李嘉誠都係北京大學榮譽博士wor

7出國際

手寫？

真係似淘寶多啲

張cert柒撚過淘寶淘返黎.................

啲字咁醜就咪手寫啦

香港小學d鼓勵借書豬肉獎仲formal過呢張垃圾

大陸中學啲全國比賽成日都係手寫獎狀
尤其果啲即日/考完兩三日就要頒獎果啲

一張廢紙

淘寶啲證書有燙金有火漆, 靚好多架

笑L死